Os objetivos propostos para a realização deste projeto são:
\begin{enumerate}
\item Definição da visão da solução para o problema apresentado; 
\item Especificação dos requisitos do sistema correspondente à solução definida; 
\item Concepção e especificação da arquitetura do sistema; 
\item Implementação de um protótipo exemplificativo da funcionalidade do sistema.  
\end{enumerate}


